人稱火影博士有咩問題都可以解答

鳴人佐助邊個條j長啲

引人問雷切vs千鳥？？

其實一代水影個名叫咩

大波田3圍
九尾對鳴人同大波田嘅交配有咩評價

文太老豆叫咩名

嗚人，港女櫻唔配有大J

雷切=千鳥

初代要教佐助嘅係咩忍術？

忍術博士定卡卡西廢啲？

水無月玲瓏（好似係叫依個名）

深作大人

鳴人用左性愛咩式 搞到雛田生左一仔一女

邊隻通靈獸最勁？

初代無救過佐助忍術喎應該

九尾，雖然係尾獸，但確實有被班通靈過

第一代火影既仙人模式既力量係嚟自邊一個仙人？

輪迴眼多幾粒豆士代表D咩

動畫版出過鳴人同四代既咩bug?

超，以為咩火影博士，原來係名過其實。

如果唔計尾獸呢？
係咪3代隻孫悟空

太極螺絲丸果套？

1Q題黎 ？

鳴人由第一集開始計
一共分身出幾多個人?

不是劇場版

六道魔像

36795個

寫輪眼係唔係白眼分支？

外道魔像係十尾外殼

你依個bug係公認左定係你自己發覺嫁咋

寫輪眼算係叫突變掛人類學黎講

火影邊條女最好屌

小櫻有冇白帶？

識唔識手裡劍影分身？

特別篇出現的

長門有通靈過出黎打半藏

上面講到明唔計尾獸

識呀，勁過三代火影

點解明明柱間死後輪迴左做嗚門.. 但又可以被x土轉生？ 個靈魂重覆左.？

劇場版打桃式果時

佐助手用力 係出千鳥

咁啦嚕多手用力發黃光係出乜？

時空忍術唔存在有依啲bug

天天有幾多把手裡劍

點解小櫻個女咁似香燐?

桃式會吸忍術，佐助唔會出千鳥去打佢嫁喎

咁岩姐

邊個係最強火影？

死八婆余老師最後有無同忍刀五人眾開戰？

我記得係佢地兩個有試過同一個時代出現過打唔知邊個敵人

初代

你個博士邊個頒？岸本？

屌你老母大笑左

可唔可以講一個你認知既bug?

點解呢到會話黑絕語氣變咗
睇動畫係連把聲都變埋
知道係佢個仔啫 唔使變聲掛

問個認真嘅 曉實力排行 (唔洗排阿飛/帶土)
同埋個人最中意角色 and 忍術
個人好鍾意傀儡術

多由也喺boruto會唔會出返嚟

同埋佢幾時出figure

二代火影識飛雷神之術唔知點解咁都會死
同埋兜點樣搵到咁多人既屍體去穢土轉生

你老母個閪臭唔臭

頂

笑左

係香港人唔該用返 鳴門 呢個譯名
鳴人呢個名真係好柒

如果佐助俾一隻寫輪眼鳴門會點

嗚人總共食左幾多碗拉麵？

多重影分身之術

咁十尾都係喺月球通靈出黎

長門 > 鼬> 鬼鮫> 角都 >蠍> 迪達拉> 飛段
最鍾意鼬，為村為細佬做左好多事，就算比人話都無所謂
忍術一般般，鍾意體術

班細路一班刀都無喎ching點打

勁硬去左邊

蠍 對 千代婆婆一戰入面
最後一卷未用既卷軸係咩黎

唔滿意出番去囉

火影係唔係世界第一

係

少左條女喎博士

想當年班細路老豆用水管抽佢地
佢地一聲不吭喎

驚自爆
唔問

一個火遁一個水遁一個百機操演

火影巴基斯坦博士 ?

小南最尾，我覺得佢唔算真係曉既成員

個Bug嚮動畫早期出現

非自己發覺

鳴人總共出過幾多名影分身？

千鳥同雷切係兩招技

千鳥係高速突進暗殺 雷切係查克拉手刀

卡卡西係外傳比第四代話千鳥自身移動速度太快 會睇唔清楚敵人既動作 好危險

所以正傳卡卡西用雷切 可以話千鳥係雷切前身

但係兩者唔相等

負皮既可以搵番卡卡西同帶人既果個外傳

鳴人屋企徐晃幾大?

鬼不折係咪好費

開放式廚房黎、博人傅入面

唔係我負皮你

千手柱間幾時死 點死

而家雨忍村邊個做首領

同意
博士真係要再睇過火影

由第一集起，嗚人出現左幾多分鐘

屌睇完留言發現我都係火影博士
樓主睇左兩集就出黎開po

究竟係邊招術?

佢條問題問得鳩
你答得仲鳩

媽的貢丸勁D定係螺旋丸勁D

點解六道仙人可以收埋咁多AV

嗚人一護路飛 邊個勁？

jojo第幾部最好睇？

假膠又唔好笑
問題又唔識答= =

納茲係咪都識豪火球

鳴人有冇割過包皮？

點解地達羅 無左2隻手 都可以結印 出分身 自爆

死假膠 扮識火影

嗚門小櫻第一次重見返佐助 佐助舉高手出新招之後比大蛇丸制止係咩招黎？

晴天出麒麟？

恒影實力強唔強？

小南打贏蠍

嗚人同大波田扑嘢嗰陣，
九喇嘛係度做緊咩？

鳴人 當初雛田用白眼睇過曬全班嘅jj
最後決定要j最長嘅鳴人

點解乜撚都唔識都夠膽死自稱博士？

樓主咩都唔識就叫自己做火影博士
咁同三代叫自己忍者之神同忍者博士有咩分別

自來也係咪真係死咗

求先就係搵緊呢條片無覆到

逆後宮？

自來也同姬有無造過愛

蠍係因為無傀儡用先輸
之後就收集左好多
再打我覺得蠍會贏

其實呢個時候蠍係咪連三代風影都未有？

小南明明係曉三個創始成員之一都唔計曉

點解卡卡西一開始用神威個陣發現唔到帶土？

爛袋目係邊個

飛雷神之術係邊個創出黎？

初代：忍者之神
二代：最強忍者
三代：歴代最強

咁即係邊個最強？
以上參考漫畫同wiki

屌你老母

火影博士最後點死?

樓豬有邊題係識答？

油女志乃身體入面住到幾多隻蟲?

李洛克個頭剪咗幾錢?

隔離嗰個咪三代風影
不過百機操演同自己應該未變傀儡

點解鼬放左隻烏鴉落嗚門個肚入面 嗚門會唔知？

想清熱 綠豆要食幾多粒

係wor屌

其實影重要，定係大名重要？

去彌敦道九號問下

點解有大蛇丸但冇中蛇丸小蛇丸？

介紹下小南

雷克土呢個設定係點嚟，唔甘心迪達拉啲炸彈係雷系面前廢到咁

不如問番你有邊題值得我去答

第一次螺旋丸打中人係幾時

大佬...依啲物理學黎

嗚人既話，就係打藥師兜果陣

見到哩道已經知樓豬冇料

啫係你避雷針會導啲電上天比風吹散（火影：風克雷）而唔係導去地下？（火影：雷克土）

卡卡西唔知隻佢隻眼可以咁用，但係佢知係屬於時空間既忍術，以為係其他宇智波既人隻寫輪眼既功用，後尾佢都發覺到兩隻眼係屬於同一個空間先估到係帶土

初代火影係四次大戰嘅時候 話要俾佐助一個可以對付斑嘅忍術
但之後好快佐助就俾斑用刀插中左 瀕死
最後俾人救番 仲攞到六道之力 去對戰斑

就係依個初代俾嘅忍術 到底係咩嚟？

唔會係教佢千手觀音啊嘛？ 雖然最後冇教到

初代：忍者之神

姐係唔當係忍者啦 上左神位啦

二代：個陣唔計 班（渣高達） 同 初代（神）

佢的確係最強 不過係最強忍者lo

三代：歷代最強 sor 漏左幾隻字

歷代生命力最強

初代 早死 比二代 二代要引人 傳位比三代

個陣三代仲年青力壯

連4代出世入學堂出學堂做老師做老豆瓜老襯

三代都未死

仲唔係歷代生命力最強

上網搵下 都會發現好多人有分析過
不過結論都係冇人知
因為漫畫入面初代話俾忍術佐助叫佢去幫拖 點知佐助一出手就俾斑殺左 冇用到 之後復活就一直用六道之力
最後都冇提過係咩忍術

其實實際啲，比啲初代細胞佐助仲有用（雖然佢已經死人），可以變第二個班

我諗迪達拉啲起爆黏土有水份，雷的確克水，阻止到爆炸，所以並非克制到土屬性

自來也同飛段到底有冇死？

個博士呃返黎？

我屌你，雷一個就剋兩個屬？
咁佢一開始就轉一轉
水剋火-＞火剋風-＞風剋土-＞土剋雷-＞雷剋水
咁啦屌

真係唔撚抵，個微型炸彈咁勁都可以比雷剋唔爆，死得好陰公

菲律賓買返嚟

設定上雷係剋土
但岸本都唔記得左

自來也 係漫畫好似出番嚟 係好似

嗚人自幼雙失，又俾人杯葛，錢從何來？

小櫻打輝夜個陣著咩色底褲?

唔好自己作野plx

三代定卡卡西勁d

小李條眼尾幾長

呢個問我啦 當日得我一個睇到渣

係黃色

點解卡卡西要殺凜？

自來也死左，飛段無死

四代做火影儲埋大把錢啦
應該就交左比三代打理
不過可能比三代抽左啲水咁囉

火影入面唔係只係得依幾個屬性，一個屬性都可以克制幾個屬性

係琳自己沖過去卡卡西度

神威雷切勁定慟哭千鳥勁？

點解

請問漫畫第69卷 第658話岩岩靠輪回天生復活左之後既班 係冇左2隻眼既情況下可以用到須左能乎破解我愛羅既沙漠層大葬 須左能乎唔係要靠2隻寫輪眼發動咩？ 好撚真心 求解答

內輪一族勁定宇智波勁

果陣琳被霧忍捉左植入三尾，諗住等佢番到木葉之後控制三尾暴走，琳feel到自己唔妥，卡卡西諗住用雷切去殺追上黎班霧忍，琳唔想害村入面啲人沖過去卡卡西度，但卡卡西收唔切制殺左琳

thx

其實再不斬係咪好人

止水都試過，比團藏搶左一隻眼都開到須左
所以設定就係第一要有萬花筒寫輪眼，第二層經開過之後都會開到

覺得係又覺得唔係 不過卡卡西講過好感激嗚人第一次遇到既敵人係再不斬

之前有班讀者問
點解飛段會用穢土轉生形式出現
明明佢係不死身
岸本之後有解釋話飛段死左
係因為佢五食野身體機能都會收皮
博士又點睇

咁而家普通眼嘅卡卡西用唔用到須佐？

佢無左寫輪眼用唔到啦

樓豬解釋下

你又話曾經開過 之後都開到嘅

第一同第二因素呀

仲話博士

一睇樓豬話雷切等於千鳥已經笑左

講黎都哂鳩氣

真心唔明，理論上要兩隻萬花筒先用到
帶人一直得單眼先無得用

解釋唔到就會唗氣

咩丫，班人係咪唔明.....
我貼出黎係想講 雷切=千鳥wo.....

#話

雷切創造者表示雷切=千鳥

千鳥切唔到雷都叫一樣？

咁以上述既原因 係咪可以舉例 如果鼬冇左2隻眼都係可以開須左？ 純鳩up例子 可以係冇討論價值 但班係冇眼情況都出到須左 搞到我勁好奇

由始至終童年卡卡西到成人卡卡西出千鳥/雷切時，結印都冇改過。及公式集都寫明2招一樣。係出招的人唔同。
嚴格啲講，雷切只指定卡卡西的千鳥。完

班人文盲黎，算啦體諒下

卡卡西夠係曾經有萬花筒眼+曾經開過 咁都算齊哂兩個條件啦
轉生班一轉生係冇眼 但係佢曾經有萬花筒眼+曾經開過
轉生班開到 咁咪啫係而家嘅卡卡西都開到？
我係咁理解

點解咁多隻白絕入面會寧寧舍舍有隻漩渦面嘅個體(阿飛), 又會勁其他白絕咁多？

其實啲寫輪眼同輪迴眼可以當usb咁用，有冇眼開唔開到須左已經係唔成問題

開到就唔使隕石撞地球時，成碌柒咁

樓主漏咗我呢題

咁唯一解釋係咪同天天用神器一樣
一用就虛脫

咁都唔係問題，要隻寫輪眼拓咩

始終佢唔係宇智波人

博士覺得你依條問題太on9選擇唔答

不如你地睇曬d文字同結印圖先問啦⋯⋯
最簡單明果段都圈埋比你地啦⋯⋯

理性討論

理性答你咪我囉咁，滿意？

你係火影博士，我係想知忍術博士(三代)定卡卡西廢啲

強度唔一樣所以先有兩個名，咁點會叫一樣？
好似唔同牌子既燈膽有唔同亮度，大家都係燈膽，但唔會係一樣

屋企徐晃幾大

千鳥A級 雷切S級

唔關係，強度唔一樣係因為使用者卓羅多少問題。
忍術最重要係結印。（其實作者先會畫童年結印作對比，後期一般都唔會畫結印的）
唔通卡卡西出影分身得幾條友，嗚門出影分身幾百條友，就唔係同一招忍術。
都係果句你要嚴格咁講清楚，咁雷切只指明係卡卡西的千鳥。
其實雷切公式集寫明卡卡西的千鳥又稱雷切，我唔明呢句有咩難理解。

btw漫畫同公式集完左好耐，要另類解讀請引用書的內容，唔係自己諗一種解釋。

咁十尾夠有畀通靈過

影分身係B級
多重影分身係A級

忍刀七人眾七把刀嘅名

果心居士係邊個

帶土用黎抵消比六千億起爆符炸死時既伊邪那岐隻寫輪眼係點黎？

紅豆比邊個破左處

1. 千鳥漫畫版結印我就搵唔到，不過動畫就有五個。

2. 佐助同迪達拉打哥時刻意糾正佢哥招係千鳥，而唔係雷切。如果兩者相同，咁佐助無糾正佢既必要。

3. 如果兩個忍術大致一樣，作者會將兩個術並列，如地爆天星同六道 地爆天星 (陣之書p.268)，會用「地爆天星/六道 地爆天星」比示，合併一齊寫，如果兩個係唔同既忍術就會分開寫。

就好似色誘術咁，作者都因效果唔同而分開左四個唔同既術，即色誘術(臨之圶日p166)、色誘·男男術(者之書p226)、色誘·女女術(者之書p226)及色誘·逆後宮之術(陣之書p237)。

又好似螺旋丸同大玉螺旋丸咁，兩個係系出同門，但有好明顯既分別。

睇番雷切同千鳥，雷切寫左係臨之者p225，而千鳥寫左係臨之書p209。如果兩個術一樣，作者會以「雷切/千鳥」去表達，但作者無咁做，所以唔可以話係一樣。

4. 公式書係有講卡卡西既千鳥又稱雷切，咁唔等於雷切包含其他人用既千鳥，即佐助。

5. 如果唔嚴格去講，咁呢個討論係無意思。

所以，忍術的係咪一樣並唔只係純粹流於結印既層面，當中強度同變化都有影響作者判斷係咪同一個忍術。以結印相同就話係同一個忍術亦只係你個人既推測。

鳴人 屋企廚房有幾大

屌 又消費星爺啲gag嚟呃正評

咪用緊三代風影打囉

呢個術有三樣條件
1.雷屬查克拉
2.唔輸比小李嘅速度
3.擁有洞察眼
當初卡卡西用千鳥嗰陣
比四代話呢個術未完成
因為呢個術係超高速突刺狗衝
進攻路線太單一
冇洞察眼嘅會睇唔清楚而避唔到對方反擊
卡卡西第一次用就差啲比對手反擊斬死
多得四代救
而有左寫輪眼就解決左呢個問題
因為對方點反擊都睇得清楚而避到
(詳見佐助第一次千鳥 靚避我愛羅沙刺反擊)
千鳥先得以完成
咁點解千鳥又叫做雷切？
中忍考試嗰陣凱爺就有解釋
斬過雷 所以就叫雷切 就係咁簡單

一套連載咁多年嘅漫話
唔多唔少都會有d bug㗎啦
見到有d位好明顯有bug㗎啦
死都要駁
人地本書都寫明雷切又叫做千鳥
死都要加d 自己諗法落去
過份解讀人地

小南用既係咩術黎？佢其實幾勁

千鳥都可以抵擋雷
八尾放電，通過斬首大刀麻痺半液化水月，佐助用千鳥推開把刀

有幾多種輪回眼嘅能力

豉啊 屌你老母

1.我搵左比你啦，唔通我自己畫咩，不嬲講呢d設定，只講原作者版。就好似講EVA唔會溝埋漫畫版講。（搵唔到係因為你上網睇果d咩雷切解釋網囉，自己睇一次漫畫啦）

2.味講左雷切只講緊卡卡西的千鳥啦，咁一定要修正人啦。

3.因為4本公式書囉.....其實連螺旋丸同大玉螺旋丸都有講過個分別，唔係淨係卓羅多左。

4.味講左雷切=卡卡西千鳥，因為係別稱。

5.結印一樣，卓羅唔同，點解同一招，自己睇再不斬打卡卡西，或就睇宇智波不同人出的火遁‧豪火球。
再者結印同卓羅都係火影基礎中的基礎，你都可以否定。
送你5個字死雞撐飯蓋

唔會再覆

你係咪講緊一個可以操縱五種屬性巨像既白絕？

曉之白虎 呢？

小南有幾多條陰毛？

0 條

同一招但有唔同學習難度 仲叫唔叫同一招 同一招點解會有唔同學習難度 呢到都冇人解釋到
影分身同多重影分身佢地個印一撚樣 但學習難度唔同係因為多重影分身需要極大卓羅先列為禁術 咁呢到都叫唔同招啦 公式書咁寫一定有係有分別嫁啦
成日話學習難度會因人而異所以個等級唔同 真係咁既話 嗚門既螺旋丸就應該s級 木葉丸既應該a級咁啦

同埋當初引起呢個話題係因為有人話雷切勁過千鳥 事實上咁同一型技 咁一定係學習難度高啲果個勁啲嫁喎 有咩錯

漫畫講雷切等於千鳥 佐助夠講過千鳥唔係雷切 只可以講岸本一出果時都未設定好晒 後期官方既公式書咪補充返囉

第一次睇無留意
原來佐助有咁講
我既理解係雷切同千鳥最初既本質一樣
但卡卡面同佐助後來各自變化呢招

其實討論千鳥係咪等於雷切咪即係討論緊白馬非馬咁

千鳥 聽聲
雷切 眼睇

所以係討論緊堅離白

飛段咁低排名?

話就話不死身姐，但自己一條友1on1既話好廢，攻擊好單一

白馬非馬

影分身手裏劍係咪最强忍之術

岩呀，本質一樣但之後有所變化，咁兩者已經唔一樣

你睇番原本你自己想講既命題係乜先啦，你係話 「雷切=千鳥」

1. 你搵哥個係雷切既印，唔係千鳥既印，咁點證明雷切係千鳥。上網睇下人地既解釋又唔岩既，你寫論文都要睇literature review 啦。況且，網上面都有人同你持相同講法，最重要係你睇哂正反雙方既文章之後再加以分析，唔係你自己一個up乜就乜。

2. 咁你係咪想講雷切唔等於千鳥，即係你贊同雷切=/=千鳥？犀利

3. 唔該你睇清楚d啦，同色誘·男男術及色誘女女術係同一本公式書，仲要同一頁，但佢地唔係一齊寫架喎。

4. 咁你一開始又講雷切=千鳥？？？？

5. 咁係因為佢地既豪火球之術無乜分別，但雷切係昇華到雷都可以切開，佐助既千鳥衣家做唔做到無人知，但就咁千鳥係程度上既唔同而令到到雷切唔等於千鳥。好似木遁·四柱家之術(者之書p305)同木遁·四柱牢之術(者之書p306)，兩者都係一樣既結印，一樣既卓羅，不過因為忍術有其變化，所以作者都分開左寫，仲要係同一本公式書。

結印一樣就話個忍術係一樣根本由頭到尾都係你自己講，請你引用d漫晝或者公式書去支持你既想法，如果唔係既話你只係尻up。
並唔係我死雞撐飯蓋，而且對火影及對與錯既執著。由始至終，作者無講過雷切=千鳥，係你自己妄下定論。
P.s. 你唔覆係因為你搵唔到文獻支持你。

咁只係證明卡卡西既千鳥係雷切，並唔係雷切=千鳥或者千鳥又叫雷切

求博士解答

得啦得啦， 做個最簡單既閱讀理解。
卡卡西的千鳥曾劈開雷電，所以又稱雷切。
同
卡卡西使用時，千鳥的名稱變為雷切。
咁雷切係唔係卡卡西的千鳥？

仲有哦羅之媽路

冇視我地啲問題

博士都詞窮潛水

千千出現咗幾多格？

咁就乖仔啦
只有當卡卡西使用千鳥哥陣，呢招先叫雷切，而唔係單純咁話「雷切=千鳥」

博士呢，博士去咗邊

左邊
仲有邊隻

死雞撐飯蓋

博士好似自來也咁潛左水

指出你既錯誤都係死雞撐飯蓋？叻仔

錯就認啦乖仔

係大和。前期被兜笠走咗，就咁被一個白絕附咗佢身，去到最後大和先重獲自由

我一早係#212 講左，你自己轉軚，就話指正人丫
明唔明咩叫白馬非馬丫
結論都係雷切是千鳥

你要贏就比你贏啦，好鬼煩，但唔好講到2招係2種唔同既術就得。

白馬非馬最後係拗贏左個侍衛喎
講完一炸野都講左雷切=/=千鳥，你引經據典黎支持你既講法囉，唔得就收收皮啦唔該。我認同你卡卡西既千鳥係雷切炸，無話過雷切=千鳥，既然用「=」，就應該得一個意思，而唔係好似文字咁有多重意思。

2招的確唔同既忍術，我亦都引用公式書去解釋，係你唔聽人講野，唔睇下網上面既人點講，試下跳出個井睇下呢個世界啦
你唔服就麻煩你引用下漫畫去支持你，唔係流於表面既尻up
P.s.我拗當然為左贏，為左輸既話我駛同你拗？

佐助有幾似想殺死小櫻，點解小櫻都仲咁中意佐助，反而唔係中意救過佢幾次嘅鳴人

帶土細個嗰陣已經喺度喎，嗰陣包住帶土
我想知點解咁多隻白絕都係右邊嗰款，零零舍舍有一隻係左邊咁嘅型態

冇點解，你咪當絕有三個
叫黑絕 白絕 同阿鳶（漩渦絕）

以你邏輯，鳴人同卡卡西仲有木葉丸都識螺旋丸，但卡卡西同木葉丸個粒細過又廢過鳴人個粒，咁卡卡西同木葉丸個粒就唔係螺旋丸？

黑絕係輝夜造出嚟
白絕係中無限月讀嘅人變成
而漩渦絕係白絕突異嘅亞種，性格、外表同強度都唔同
問題係點解無限月讀下嘅產物會有突異體？
唔會話冇點解，虛構作品解唔到係佢有問題

藍色的窗簾既朋友。
你自己睇一百次雷切同千鳥公式頁
諗下點解千鳥果頁有雷切圖。

作者冇講過咪冇得解囉

嗚人屋企廚房幾大

樓主自稱火影博士，佢解
btw作者冇講過唔等於冇得解，可能未解得通，佢仲有得兜
但如果解唔通就係犯駁位，唔通話變異出嚟識變超級撒亞人都得咩

火博士